終於我哭了 不必坐通宵

Ｃ：終於我哭了 不必坐通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｇ：當街痛哭了 不好意思打擾
或者 應該親口請你快走了 好走了
讓我知道 我們完了